應采兒貼曬肚相疑已誕第二胎 陳小春溫馨轉發：辛苦啦老婆大人！

陳小春上年12月在台北演唱會宣布老婆應采兒再度懷孕，為娛圈帶來喜訊，而應采兒今日（29/5）便在微博貼出一張與老公、兒子Jasper齊齊曬肚的合照，並寫道：「一家四口，感恩！」陳小春隨後亦有轉貼靚相並寫上「辛苦啦老婆大人」、「媽媽真偉大」等字眼，疑似已經卸貨。據新浪娛樂報道，應采兒第二胎是男嬰。

死全家

記住去支那生做支那人

祝你懷孕39週流產

生仔唔洗攞牌

應該係無屎忽

39.5好啲

好樣衰下...

邊忽可愛

睇吓個天幾時撥走埋你個仔

你細佬賣咗去邊？

原來應采兒就係加勒比海

冇屎忽嘅 有缺陷嘅

坐底都輕度弱智...

做佢仔女真係可憐 從小到大都唔識咩係正確

個屎忽生喺個腦度

「疑似已經卸貨」

大你一屍兩命

一國一制下,香港人仲可以做人大?留名睇犯逃稅罪

唔明點解嗰套支那綜藝咁多師奶中意

隻支那豬咁愛國去台灣做乜撚呀

D小朋友要接愛國家教育呀
唔好諗住送出國

國安法第一個拉

陳小春dna太強大...

希望一出世有血癌
老母就出血過多死

陳小春有冇入到中華民國國籍

支那人關我哋咩事

仆街，呢個世界又多個賤種

係邊到出世？

祝佢39週先發現宮外孕爆輸卵管死

佢啲仔真係慘

好似智障

支那樣

祝一屍兩命

射咗落加勒比海

38! 唔好咁辛苦！

個仔都好慘，有個弱智老豆，仲成日比個咁嘅老豆打

生個弱智支那仔

幾時小產

咁撚柒
佢有今時今日都係靠運氣

生仔無屎忽

早啲小產唔駛咁辛苦有個咁嘅老豆好撚慘

老婆係美國人 支那人成日咒美國人死

樣炳

幾時自首

好撚樣衰，古惑仔上唔撚到大枱

希望係畸胎

個天幾時收佢

成陣支那格出晒嚟

點解佢人生可以咁-6

同陳小春一撚樣

係時候教定個大仔點賣咗個細佬喇

佢符合支那審美

依家人好嘔心

記得要生個智障出嚟！

肚入面果個幾錢？

綠帽

佢叫陳小春袋本身個名都夠哂碌柒喇

祝佢生仔/女冇屎忽

多左個屎忽都得

未入嚟已經估到有人叫流產、冇屎忽
只係估唔到有人叫埋一屍兩命咁仆街

影選票都未拉

正
呢個可以拎出去賣啦

犯法仲唔自首呀
個仔一出世就有個罪犯老竇

髮線咁撚高

99%係美國公民

一直覺得佢好撚醜
早二年套乜撚野爸爸去哪兒 個撚個cap低d片成日jasper jasper好得意

來自 iPhone 11 Pro

有屎忽？

咁愛國
點解唔用小米呀碌柒

咁細個已經成個賊咁，話唔係佢個仔都冇人信

大陸狗

究竟個仔有冇屎忽

可以賣咗個細佬了

咁愛國記得係支那生啊，唔係支那生正漢奸

好快夭折

仆你個街使唔使咁毒呀

我鍾意

Jasper會唔會學佢老豆賣走細佬

出咗世睇清楚個B似邊個先

屌你第日個仔20歲老豆70歲

唔夠錢係咪會賣左佢

一命二運三風水 天注定

點解唔搞加勒比海而去搞自己老婆？

應采兒生咗啦！
但無講bb是男定女

台灣唔係有條反共法
禁止國民參與支那政治活動咩？

dlm個大仔支那樣嚟

佢會去邊生？

Jasper千忻唔好學老竇咁賣咗個細佬

有冇屎忽？

最緊要齊齊整整

出世個陣臍帶纏頸變弱智

40先發現死胎

個仔咩國籍

難產，母子歸西

又生多個弱智仔

一屍兩命

啱啦 賣撚咗個細佬去啦

關我乜事？

唔係呀
生個弱智罕見病仔就好, 成世吊住佢地, 又哂佢地錢

why not生果時難產，大細一齊死

幾時流產一屍兩命

記得唔好去香港，美國，台灣生呀

叫乜春？

呸 成家都不知所謂

來自iPhone

生多件出黎死

記得喺支那生咼

仲有流產既機會，加油

陳小春真名叫 陳小媋

翻查他的過去更得人驚：除了非禮，陳小春小時候在大陸生活，家境貧困，竟跟父母提議：「不如把弟弟送人吧。」當下遭到父母毒打，但最後弟弟也真的以三千元港幣被賣掉。

加納

未講冚家鏟算仁慈

生出來有病，智障，仆街死

死全家la一屍2 命太少

又多件搵錢道具 fat fat

Erm. why do we care?
Just lemme know when they're all dead

應雞千祈唔好流產呀 最好就一屍兩命
咁綠帽春先有得勃亂反正 再去南海做戰囊

生張人民幣出嚟

基因問題 未出世已確診智障

睇下有無屎忽

見到就想嘔
兩公婆無知又奶共 生個小朋友出黎又唔識教 害人原淺 咪浪費地球資源啦dllm

iphone

老婆返娘家

同老豆成個餅印咁...

爛產死全家

冇屎忽既

咁都抽到

唉 又多件出黎受罪

有屎忽先講

成日覺得山雞上到位真係世界級奇蹟
條友真係要乜冇乜。
可能係有一兩首歌有人記得咁囉

冇屎忽

呢條乞兒見佢前面憎佢後面

又有搵錢工具

都就死嫁啦

都唔知個肚係唔係隻臭雞既 分分鍾係上班大佬經手

胎死腹中

iphone 11 pro

口拿咁撚愛國愛黨就留係大陸生
咪素又款左去美國

有第二個仔可以賣得

呢個世界有報應嫁傻仔